牙朗輕描淡寫又入兩球

代答：又刷數據

唔係22碼，唔計